點令兩隻猫猫和諧相處

啱啱領養左隻三個月猫仔仔返屋企
點知屋企隻兩歲半猫女起曬鋼
隻猫女又好唔開心咁
點算好

暫時分開佢地，唔好逼佢地面對大家
唔好理隻新貓，錫多啲隻舊貓
等佢地適應左大家先再嘗試比佢地相處

個貓字

圖呢

殺左其中一隻

錫多啲啲舊個隻 話比佢地聽邊隻先係大佬

猫你老母你隻支那蝗

日文都係咁寫